人權組織教你點樣刪除網上歷史

幫推

推

有用post，推

LM

Tui

咁藍屍咪都可以del

Push

有用

佢哋智商比較低

咁樣當幫左, 難怪當年新疆西藏會如此下場